一起 要許多福氣 或者 承受不起

或者 懷恨比相愛更合理
。。。
牽手來 空手去 就去

聽左成晚呢首歌

你會記得我是誰

如果你太累 及時地道別沒有罪
幾時針好

哥哥